儘管投資者應該明白，公司業績的大幅上漲可能不會重演，但房屋在我們生活中扮演的日益重要的角色可能不會很快改變。 這兩支家裝類股票今年上漲了30%。 Anne Sraders, 2020年8月19日，財富雜誌 
 據城市新聞社報道，這是聖地亞哥聯合學校的官員發出的信息，他們週一宣佈，學校可能不會很快重新開放。 早間報道:城市是如何出租檸檬的聖地亞哥之聲| 2020年8月11日聖地亞哥之聲| 
 有跡象表明，槍支銷售的湧入可能不會很快放緩。 槍支銷售激增，但背景調查卻沒有跟上|約書亞·伊頓(joshua.eaton2@gmail.com) | 2020年7月30日| 
 今後，當官員們想要購買能夠監視或監聽公眾信息的新設備時，該委員會將提出建議。 晨報:新揭封的文件凸顯警方監管的侷限性|聖地亞哥之聲2020年7月23日|聖地亞哥之聲 
 儘管如此，失業率仍然高於大蕭條以來的水平，而且許多失業崗位——比如零售業和餐飲業——不太可能很快恢復。 如何防止另一次大蕭條(第421頁)|Stephen J. Dubner | 2020年6月11日|魔鬼經濟學 
 這條路不會一帆風順，短期內也不會實現。 同性戀權利:週日結婚，週一被解僱吉恩·羅賓遜2014年12月14日|每日野獸 
 蒙古的總統可能是短期內不會被邀請回到金日成大學的外國人之一。 朝鮮頂級大學:洗腦U |Justin Rohrlich | 2014年12月13日 
 骨骼的身份仍然是一個大問題，答案可能不會很快揭曉。 這是亞歷山大大帝的墳墓，還是他妻子的? James Romm 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 儘管埃博拉病毒的高死亡率令人恐懼，但它不會在任何時候把你打倒。 虛假，危言聳聽的埃博拉指南Abby Haglage | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 至於EatWith，它是否會很快成為“獨角獸”，誰也說不準。 家常菜的愛彼迎|Itay Hod | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 在你準備晚餐的時候，你有機會在任何時候查看你的車庫嗎? 沃倫委員會(26卷3):聽證第三卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 你準備晚餐的時候李·奧斯瓦爾德在車庫裡嗎? 沃倫委員會(26卷3):聽證第三卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 晚餐期間，李·奧斯瓦爾德有沒有離開你家? 沃倫委員會(26卷3):聽證第三卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 在此期間李·奧斯瓦爾德有沒有進入車庫? 沃倫委員會(26卷3):聽證第三卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會 
 據你所知，在那之前燈是開著的嗎? 沃倫委員會(26卷3):聽證第三卷(15卷)|總統關於肯尼迪總統遇刺的委員會